男歌手性侵未成年少女遭起訴 保釋金高達百萬美元

美國R&B歌手R.Kelly以歌曲〈I Believe I Can Fly〉打開知名度，日前遭到檢方起訴10項性侵罪名，還包含性侵未成年少女，受害者年紀最小的只有13歲，下令通緝R.Kelly後，他22日晚立即到案，於美國時間23日出庭應訊。

根據起訴書內容，裡頭提到R.Kelly從1998年至2010年都有犯案，共有4位受害者，受害者年紀介於13至16歲。而芝加哥警察局首席發言人在推特上表示，R.Kelly需要負擔100萬美金（約台幣3075萬元）才能獲得保釋。此外，R.Kelly也被要求繳交護照並且禁止他與任何18歲以下的人接觸。

R.Kelly醜聞纏身，2008年時便遭指控藏有兒童色情物品，而這次的性侵醜聞外，麥巴比全場9次起腳5次中框，PSG主帥杜慈認為仍有改進空間，日前被爆出時，他都否認犯行，而在今年1月美國知名電視播出紀錄《Surviving R.Kelly》，內容剛好提及R.Kelly的性侵醜聞，時機敏感，引起外界熱議，影片播出後，多名女性現身指控多年前受到R.Kelly性侵，事件因此爆發。

美國R&B歌手R.Kelly遭檢方起訴10項性侵罪名。（圖／翻攝Chicago Sun-Times , 2019.02.24）

美國演員佐伊·達奇 (Zoey Deutch)。

負皮

關Zoey Deutch咩事?

關我事

我ok

而這次的性侵醜聞外，麥巴比全場9次起腳5次中框，PSG主帥杜慈認為仍有改進空間